所有澳洲香港人同我入黎

香港有咁多澳洲移民/留學生 我相信一定好多人都一定關注緊 自己簽完之後share比鬼佬朋友知
同我推到Scott Morrison 出黎回應近日反送中為止